有無人試過手伸直 手肘就勁痛

我拎到重野 只要手唔伸直 手肘都唔會痛 但一伸直手肘就痛到仆街 洗唔洗睇西醫

係咪拎完重嘢？